左膠入一入來

你地全部都係食屎狗
你班撚樣睇事情永遠鍾意抽一部分來睇

我懷疑你地口渴箇陣係咪會食屎
因為你地只係睇到佢有水份
你聞唔到臭味

睇嘢睇全部
今次屠殺班邪教徒係有原因的

左派裡面都係乜人都有…
世界咁複雜，
派別只係裝飾，你唔明架喇